見到有人受傷會唔會自己都痛埋一份？

好似屎忽無左舊肉咁

會
唔會

痛

睇下邊個同咩傷